[反麻與狗不得內進]終於明白到窩心既感覺

感覺成個心都比佢溶化🤤
真係超得意x1000000000

麻友 rip

橙 無人理

今天麻友在波台正式死亡

垃圾